新年流流，一地玻璃碎，點睇

Chink Chink Chink

同我奶乾淨佢